有無人聽過世界語Esperanto

睇過youtube話呢種語言係比較容易同快學到🤔如果將呢個做第三語言會點睇

因為一班人學完可以溝通到而人地唔識
廢老懶又唔會學

係外國都有少數人用

記得不推文回覆

連外國都無乜人用
搞唔掂
同埋其實base on拉丁語系
咪都係個啲野

香港多人 學得快又傳得快 可以一試
講句粗口比狗聽都唔知啦 又可以當你係外國人圍捕都扮聽唔明講返世界語

我都知好天真成百年都搞唔起 依家都搞得起咩

中英都未撚搞掂
唔好搞咁多野啦

true

之前想學，但學習資源唔多
而且無乜人用
如果學，不如學西班牙文仲好。

年經
十幾年前開始 已經吹奏世界通用 但呢刻都未普及

其實係
西班牙文起碼玩到成個南美
世界語依D真係唔好當語言學 當係興趣交流下就得

點解要咁?

唔好學呢種語言

無用

講通用
不如學德 西 俄 阿拉伯

研究就學
拉丁語 希臘文

有
啱啱開始用app學緊